[迷軒黨又黎料] 利物浦 對 波圖 4

taa防守係廢，但其實好撚多assist

ab

手球

做乜咁多手

hand ball 100%

VAR again

輸得啦

Away goal 898

無事

咁都冇事

阿樂 = 垃圾

Gg

又黑
taa躝啦

AB

諗住拎啲嘢食就入左

8>9>

琴日邊撚個話ab唔重要

TAA 好波

佢隻手係做乜撚咁舉

黑哨利

無野好講，啱啱屌完佢即刻出左靚assist
今日唔反住

永續軒達臣

咁撚樣都冇事

要不是AB+VVD......

差啲比taa玩撚死

Ab again

Taa又贏

ab呢下咩玩法

反軒重有咩好講

利申：反軒

差D以為學熱狗咁

Var可以唔睇電視架咩？

個波唔係射去個龍都要睇VAR
係唔係弱智

tripper 傷出

TAA夠啦
快退役

Ab再擋多次

吓撚死

唔是熱先傷呀嘛

點解要用下手拍走

黑哨痢

taa防守呢幾場係咁發夢
不過助攻係勁既

司令塔話冇事就唔睇

話AB唔洗點救波果個

可以 球證永遠大撚哂

點解咁都無事

阿洛近呢幾場真係有啲鳩
Robertson 表現一直穩定啲
唔會好似佢咁成日派膠

Taa隻手掂到個陣個波出左界定點？

TAA可以打龍

屌

呢下雖然波打落手，但taa隻手擺得衰到

但隻手喺界出面？

對面soares好燥下 快d紅

果個慢鏡都唔知點睇

爽黑哨

AB個下掂一掂咁funny

同l6一齊做放守黑洞

屌!!!講完又差啲炒車

巴黎聖日耳門vs mu 就計 why

Klopp 屌鬼，你班友入兩球就放鬆

咁耐好似得一場好

米拿

波圖班友咁燥做咩

應該心口撞出界 其實個角度好難睇

又係我軒

TAA 歐聯 手球

咁熟口面

屌熱狗做唔到野
打開MMA都自己傷咁撚柒

睇都唔睇

又係AB之前話AB無做野個啲

Ab

軒

基達又靚波

雖然利就9成係實力壓倒，但完左場又要比人話黑哨

應該係var都係睇呢樣

咁都走得甩冇12碼

有懦夫可以比ab玩玩波了

屌 明奴

想問波圖賽前點串法

軒仔好多靚傳...

神軒一前插堅有野睇

軒啲波舒服到

基達靚推

軒又比靚波

今次真係最佳位置

係我慢定你地慢

F9

比人大炒過要報牛 咁上下

咁撚易放直線既

軒前又得 後又得
好撚屈機...全能中場

真係要迷軒了

呢隊波圖 狼隊都贏到 唔駛打j既

水貨基好fit wor

呢個梗好耐無聽

打前一格咁撚勁

軒一攻返就有料到

傳得好舒服

軒打B2B 勁撚到

真

又軒刃

痴線軒

牙軒踼b2b 根本就係新謝拉特

呢場睇得好撚爽，唔關入波事，係啲節奏快，球員各自做到晒應該要做嘅嘢，發揮到自己最叻嘅一面，正

見一次呢個字笑一次

垃圾沙...

軒式傳中

垃圾沙

軒刃呢個名真係

對歐洲隊少對佢姐
實多位走

軔

B2B 軒＞Skipper 軒

輕鬆

水貨鳩夠未

沙拿真係冇諗過同人打小組織

軒勁撚到...
謝拉特上身

解放進攻之鬼

今日唔算鳩啦

放心啦，對車又係佔中3子組合

對面仲屎過soton

不嬲獨食怪黎

中場三個今日幾生

係條防線差咁啲，尤其是右邊

釋放咗嘅軒隊

沙真係...

VVD企得前到

邊個再質疑軒仔隊長位置

佔中三子
幾貼切

但係跟住下場英超又佔中三子

打得生係因為波圖唔係死守

有懦夫係到真係凝住佢會放炸彈

下加速好慢

拎水貨去換多件辛祖啦

因為無咗佢

水貨個種廢係廢在佢腳波係無諗過點做
等等等唔知等乜
然後睇下人地tackle 有冇運-6過到
明爐都會扭失比人搶左
但起碼你見到佢係想點做
基本野都唔識就咪撚踢啦

唔好燈

歐聯最大問題真係唔知邊邊慢

有邊爐防中+軒覆蓋面大，2個互補長短

但下場對車咪又係軒米老母

係，一開波我都想講，屌後面有咁多空位嘅

因爲佢聯賽從來都唔會玩死守

咩呀 佢有出喎

冇咩

世一中堅

文尼

屌 就黎嚇死

有, 13號

又浪費我軒傳球

今日軒咩事

軒d decision真係唔錯

開罰球咪佢

軒打歐洲賽好似特別勁
上年對羅馬好似都係咁俾人吹奏

feel到陣間就燈到入

老虎

食左過期春藥

老虎殺人咁

keita killer pass

邊爐打純防中完全解放咗我軒
加上Keita 開始生性令到前面多咗進攻空間

Sor 眼訓 自膠先

型呀老虎呢下

基達勁到

上面空哂

今日既軒好似開左八門遁甲咁撚樣

搞咩 曼變左MMA果個

老虎幾耐冇放炸彈
成日JER住哂

16強波圖贏邊隊進級？

屌你taa廢到解圍都解唔到

第幾門先🤭

羅馬

肛門 開

基達又有手術刀

上場尾已經開定兩道

啋過你

調返轉

軒真係好撚勁

基達果D紅牛式推進好似有少少返黎

人地左閘位穿窿姐下下冇人跟

基型手術刀

打交未

Gay

dino mma

激嬲熱吧

希望黎緊場場都開

差D輸12碼

場場都開會死
請珍惜軒隊

咁撚快手

有無其他

曼守唔到son

VVD

Vvd好正

Iphone 大家用咩app睇

有邊隊守到兒子
勁到仆街

波圖D友其實個人能力幾勁

vvd

前面隻黑鳩其實幾勁

陳耀清真係世撚界級

水貨真係以為自己係美斯

UT鬼佬玩家叫佢Sonaldo

我地真係死好彩佢上場冇出

咁都吹，黑哨

仲係0-0咩守唔到姐

Taa 啲積極性每況愈下

快手屌多粒啦

沙拿咁撚多人都想扭

屌唔到韓妹子好消極

屌你老母中波都吹

激嬲熱狗之後聯賽報牛

係咁犯規 好少見曼咁踢

阿古路炒咗球十二碼

廢中似乎想用一場了結波圖，可以易d應付英超

睇波先

半場先睇波

用盡晒d運，係時候了

入得2球終咩結

廢中急屎?

廢中急尿

好彩佢對我地果場7x分鐘先出

射得差

熱狗完場前到底會傷幾件

"想"
就係睇到佢入完兩球都谷上前

不嬲都跑入去準備嫁啦

成日都跑入去架啦

基達啲傳波好廢

報仇未

睇錯蘇達度

mma 都唔夠人打

高daddy 咁趕去屙尿

直必

下半場放沙短玩下啦

最穩陣12碼射手都失
形
牙路成日拎到好盡

以前佢響德甲係大有過度活躍症
依家已經算好斯文

基達成日無壓力下傳埋d 唔準既波係心理定技術問題？

係依下差 其實上半場有兩下過頭都傳得靚

獻達新勁撚到

佢場場都跑入去架啦要睇多D波啵手足

攞明想聯賽搞掂熱

想同TAA講打閘係進攻之前做好防守得唔得越黎越屌摩化

鏝：邊個話mma比你攞第一

死心啦冇架喇

長期咁的話反而會變易撲

前面生性少少軒巨助攻帽子戲法左啦
陣間比人偷一粒又要搏

今日啲中場好勁

但面對面係傳得差

CaptainG仆街死全家未

熱贏唔到鏝都整傷幾件先啦

聖詩有用

隊長勁得幾撚緊要下

上次對車射得勁7但都入到

5冠王
mma都第1

沙拿個直線制係咪壞左，以前都識放下直線
依家一係射一係帶失

Everybody Do You Miss Me

軒隊肯逼又肯上

宜家熱變成比人整傷果隊

其實成隊都係咁 中場得軒同老母夠定
Taa 同前場三子都係成日無壓力比失

佢話想第一時間將諗到既野即刻跑入更衣室寫番

Not Really

牙樂 瞓醒未

入完佢都驚訝

邊個傷左 ？

米拿打左仲好過牙樂右邊

無，但瘋狂比人踢

望就望今場佢地小輸一粒 下場聯賽要休息主力反cup

IS

下半場 mane 應該有波入
上半場隱形

對唔住比次機會

頭先立下眼見到費蘭甸奴騎住Claim Claim慶過火屎
知唔知係咪好大火藥味

咁都算隱形

佢衰咩嘢

準備轉台過去睇

屌 陳耀啲gif

熱狗加油

反軒

基達入完波文尼一野抽咗個波上看台

整傷癲奴鏝就會失分

唔格劍啦

冇乜掂波
佢次次冇乜掂波之後就入

貼返耀哥之前整好果D先

格完就算啦 唔好jer住曬

屌那星 一直replay水貨果球想點呀 格劍!

前排冇出照贏了

軒好撚勁 有冇腳面擅俾F9張gif

第一球佢>明>基 goal

咁就真係要捉出嚟寫悔過書

Naby Keita won six tackles in the first half against Porto; more than all other Liverpool players combined (5).

Impressive in every area of the pitch. 🏃‍♂️

#LIVPOR #UCL

總之佢下半場有波入
ok?

冇jelly幫佢拉空左邊

有冇人感覺到軒式重砲愈嚟愈近

鏝今場特登拖慢黎踢如果計錯數輸波就好睇了

我屌撚死班盲反
無啦啦撩交打之後話我唔講道理
死全家益左佢啦
仲有個譚撚同Hki乜撚野

Roberto Firmino’s 1st half vs Porto

85% passing
1 assist
2/2 tackles
3 shots
1 goal

儲緊氣

信you

另一個台瘋狂replay射失12碼

應該就快有得睇軒禁區頂轟呀世界波

下場對車

一年出一次,係時候了

我比人jer我一定還擊

Liverpool 2-0 Porto HT:

Shots: 8-4
Pass accuracy: 81%-65%
Chances created: 5-2
Possession: 63%-37%

Naby Keita and Roberto Firmino's strikes hand the Reds a two-goal lead at the break.

已經CD左好耐

最尾都要chok多下

小器到

不過係甸奴想謀殺Kane

2回合怕hi 咩

Naby Keita 1st half vs Porto

79% passing
1 chance created
2/4 dribbles - most on the pitch
6/8 tackles 🔥- most on the pitch
2 shots
1 goal

兒子爆seed未

綿龍好耐無no look shoot
今日咁好機會都無

人地9up下唔好jer住啦清

沙個球柱邊真係可惜

新gif

新超級撒雅人gif

聯賽先爆ok？

我之前冇記講完就算
之後比人cap鳩我圖
我屌你老味cap圖撚去做獌狗啦

傷完前面變曬堆高速務實類比人爆

過人用咗，但冇射門

黨魁唔好咁勞氣

真係唔知咩事 無冤無仇應該唔會咁禁鳩人個頭

呢球好睇但真係幫唔落

水貨今場都生左好多

廢就廢啦可惜

肥普真利

Keep 住獨食

？？

呢球都冇牌？

生蟲就有份

全場4-0
下半場水貨一粒 文尼一粒

個球證睇住都唔比牌

知道Kane比人叫開做世一中鋒
熱刺一冇Kane就失分

癡撚線，新mma隊
怪錯熱狗了

過人有返上季d影子
finishing就

水貨今場啲轉身靈巧過人返晒黎
但轉完身之後啲野冇晒

上兩場叫好左

對面左閘廢 條防線又前

想博打交停件主力？

下半場攻極唔入
90分鐘比人入返1粒

過完一二月仲有人信傾主力來

唔多唔少都同對面打highline有關嘅

熱狗下半場以牙還牙啦

全隊最勁就係隻左閘

哥迪奧拿醒到
知道應對MMA 嘅方法就係先MMA 人哋

又想格劍

系

非英超球隊應該未捉到佢路 好打好多

講真
對面打得咁差
要快快手入多兩球換主力走

印象Taa呢野上季好似都試過

支持

對羅馬

哥狗不嬲都仆街黎

然後下場被1:0熱血反杯

高daddy：安全至上不換人了

慢慢黎啦呢d野
轉身過人撚到對面左閘淆晒

條友交射都高質
係衰黑氣石

都無留意有波踢

主場如果入多2球 之後比較輕鬆

文尼入波未

對逼搶就打逼搶
對mma就打mma

要百屌

有名你叫費蘭癲佬

對面好快好大隻 希望冇人傷

反正都無打算贏 就打算打MMA
收埋阿古路佢啦屌

56’ 文尼

軒開波

Kop對住Casillas拍爛手掌
聖卡斯揮手示意

柒左以為4點開波
有冇英文LINK?

手術刀

向聖卡起立

上年都有

曼城打七傷拳輕鬆啦
自己大撚把人rotation

#538

越位

俾後面呀麻

dd

越左

文尼哂哂手術刀

當教沙埋門

軒勁撚到

咁都睇到越位

其實軒想畀米拿

射得好好

軒刃

軒好撚勁

發現軒勁撚到賴屎

熱一翻條防線就穿穿地

差少少

軒食左春藥

block算,極低質,永久單機就啱

舉哂手

咪吹奏

神軒當年最勁就係45度斜角傳中

var 吒屌

有越咩...

凸咗少少出嚟都比人吹咗

條條link都唔順

垃圾沙又送波

有

神軒今場所有絕招都出哂咁濟

1/3 個身位

軒=b2b +10號

vvd又玩野

差軒式炮

其實軒係咪想比米拿

半個身
如果冇會var

神軒打歐聯不嬲有加成

仲有一招

仲有一招
對車先用

vvd弱點

發覺VVD X AB 呢d波成日都誤會

Gif

文尼呢球英超判入咗十世啦

check緊邊邊入球 馬會突然彈出黎嚇死我

又黎料

屌 迷軒條褲都除堆先舉旗 你老母

AB:又想陰鳩我?

ab心諗，又想玩鳩我

buffstream

VVD同AB又撞
心結

一比沙就知無

thx

神軒 一身好本領

軒真係cls

判入都會吹翻var

原來巴布講緊弱點真係有

VVD要走了

佢講英超廢鳩球証

Alisson：Virgil 我屌你老母
VVD：Alisson 我屌你老母

嚇死人

萬試萬靈

岩呀惡撚到

懦夫頭也不回

沙拿

射地下jm9

鏝先傷一件

沙拿=黑洞

交下波啦水貨，交屁空晒

沙拿想點

省到

who

又疴尿射球

沙起碼終結左4-5次機會

ederson

隻屎眼應該睇唔倒

球場黑洞

占米玩換位

咩事

傷左最撚重要嗰個

轉閘

what's that man

軒今日食咗激情春藥麼 勁成咁

正中間心口

真？

米同阿樂換左位

MC D籠買翻黎打下邊爐等到完場咋

沙又開始閪波

右邊爆到廢中睇唔過眼

唯一一個冇得換

屌你又多三粒啦，作客紅星都可以輸兩粒

foul乜撚

軒下場出埋炮就唔反軒了

放心啦知都唔會交，上場訪問佢都話冇諗過交

左右換位

睇死水貨今場都係入唔到波

又好似冇事

真定假 無睇隔離

應該冇乜事

又換返位

米拿借d依舉中指

交屁遲早頂佢唔順

睇過理性分析講鏝後場猜波好依賴個龍
雖然MC大部分時間都係禁區頂猜

大家搞錯咗一樣嘢
唔係軒達臣今日食咗春藥
係佢不嬲都可以打得咁勁
不過打skipper 發揮唔到

屌你 又借D意想踢傾隻腳

屌摩

心口都吹

feel 到公海遲啲會開片

有傷咩？

睇得出交屁都慣撚咗

自己質素又唔係低過佢
但自己就要係咁造就佢
佢就永遠唔會傳翻翻黎

邊爐都多誤傳

邊爐今場都唔少交失

熱嬲未

不如保守猜下算啦
唔好輸away goal最緊要

好似有 不過係小傷冇事

CLAIM 率先收皮

屌 變撚左未來熱傷claim

沙真係..越睇越差

vvd去到禁區頂

基邊都斷唔少
反而軒

入多兩球換主力好過

岩喇 熱番去聯賽開mma

成隊得沙拿唔在狀態

唔講咁多 軒巨好波

但係今年無CLAIM先係認真踢

finishing 同 pass決定係差

但係其他好多方面都好好

係要求太高

起唔到腳都算 轉邊/向前傳都傳失

靠兒子了

冇傾好似仲勁
聯賽有希望

無傾嘅熱好似踢得更好

啱啱訓醒，做咩比人話黑哨

神愛利子 甚至賜下神軒比我哋

費明奴真係好勁

肥普生氣了

黑走左牙樂球手球

ching識ball

阿樂爭d識射就靚

今季好多次啦已經慣咗，唔洗理

阿樂仲想控

轉邊都

呢下似啲樣

ball to hand wor 黑乜撚

呢d坦克入zip 好謝4 feel

沙

對面球證面前hand就提都唔提

個波行到

其實水貨唔做FINISHING 嗰個係踢得幾好既

軒仔今場真係完美

沙拿射乜撚呀

對面開始想反cup了 怕怕

都要比 ga

有幾多個似f9 咁會踩後

謝隊影子

有權吹囉只可以話

嬴2球沙短有冇機會踩下草

軒子炮

睇得出沙拿傳波係無諗過人地點接
自己想比就比
唔睇環境就想逼人同你打one two
有空位既就唔傳
咁閪既球員都仲有隊友肯為佢付出真係執到啦

咁多下唔入 波圖要反杯了

又準備叫佢躝

今晚的表現係全年總和

出啦你老母
下下射射射

block唔到有機

今季好多場都係咁，綿奴有空位佢即俾，交屁空晒佢都唔俾

有冇人my tv睇？有鍾仔

水貨究竟可以有幾毒

兩年

睇返條球例啦 唔係BALL TO HAND 就一定唔係手球
不過我相信球波出左界牙樂隻手先掂到

沙式射龜

水貨玩夠未

沙好有鳩射古feel

SALAH真係每球都會自己去/射

希望軒入返球終結場波

睇水貨睇到好炆

射完明仔射軒

射乜撚野呀屌你老母

水貨想點

呢個問題存在好耐 完全無諗過接個個人既感受 hea交

咁自從廢中黎左佢都比人困死左係防中位
今場真係大解放

屌你埃及佬真係

獨食到

今場軒係右翼位仲勁過垃圾沙

對面連紙牌人邊爐都推唔過

差d被折射

軒：Am I a joke to you?

手有動作好難過係ball to hand啦
我都覺得係因為出左界先無12碼

換走垃圾沙啦
俾我舒服翻半個鐘ok？

射射射射你老母咩水貨

可唔可以出哥基

快手入多球換人抖啦

沙拿咁都唔入
準備比人滅國啦

軒式解圍

沙拿stop la
比沙短出嚟玩陣好冇？

邊爐依d搶波真係好堅

軒屌9沙拿啦

100%唔會

但次次見佢出腳都好撚驚食牌

沙短呢屌...

唔射唔通交波咩 咁岩射中隊友 咁都屌

腳長真係有着數

等沙貨傷

啲人唔洗唞架你老母尻普

俾Origi 入黎衝下好過

換沙短入黎換走個垃圾水貨佬啦dllm

而家先見到老虎代馬貼

佢真係見波就出腳
完全唔睇情況

佢同當年TORRES好似,當年都話冇咩好隊友,
但而家唔係,係佢心紅根本唔想交,以為自己C朗

差D 老虎

睇數據熱好似仲攻得勁過鏝

老虎又想送12m

懦夫

沙短：高daddy 我做錯咗啲乜？
daddy：你生得矮
沙短：屌你老母

舉手

sane 迪布好似準備出黎

啱啱轉睇
場波好撚悶

水貨上1,2場都多左傳波，可能上場入完心雄

力子

懦夫真係有價好賣

利？

出力子

但佢有d不死人feel

25M

無價寶黎

Origi

係咪真係換水貨

終於見到波圖個一拳超人 真身

力子吸經時間

佢唔死利死呢

夠敢換水貨一世迷高普

軒啲上搶 搶唔到都迫到你淆

唔同玩法王子射術高9皮，係射手。沙由始至終都唔係

無價都賣please

睹撚唔會

唔計呢球手球 今日打得好過平時馬貼

以鳩普換人 一定換文尼啦

賤賣得唔得

今日邊軒真係中場掃曬

L6

力子應該換f9

今日VVD好似幾下都係跑得好慢

Mane差d

我估 firmino

文一招練成未呀

有線嗰個旁述 讚讚隻路夫蘭

文尼差DD

明爐勁到仆街

以高普性格，應該轉4231

今場對手弱姐，半隊傷咗

中後柱

軒癲撚到 同費奴兩個跑動多到

仲未換

咁叫送

三中堅

文尼>>>>沙
妹來妹去 文尼一腳仲近磅

兩個非州毒撚

軒真係好勁

鏝竟然冇人傷
熱刺團火去左邊

嘩，水貨傳波勁到

戰術都有關,沙其實佢個位唔需要下下射,上年歐聯反擊咁利,
就係大家都肯互傳

水貨真係傳腳波都閪過人

文尼又係禁區頂CHOP 遠柱死角

水貨傳波

兩隊都係垃圾, 悶到喊

做了假利

軒屌鳩樂仔

係咪同lalala玩完

著撚咗

買到波圖隻左閘就J 死人

以前覺得文尼好獨
今季真係倒返轉哂

屌！睇水貨d passing 睇到炆

從來貴多不貴精

收起軒啦
下場仲要軒米母

一睇都知條友唔用腦傳波
慣撚左下下比高

有無諗過係利右翼廢

竟然換文尼

痴咩線 換水貨先啦

On9換款交屁

佔領中場！正式啟動！

明奴走位真係好靚

換文尼
垃圾沙唔係晩晩俾尻普屌乜都得

換走

70'換人,KLOPP算換得早了

反高了咁都換文唔換沙

廢中典型換人法 廢既就踢足90分鐘

換文尼對鳩普黎講先係正常 唔好驚訝

文尼=真核
留力打車

換文尼 再睇沙真係會打爛個keyboard 控傳射乜都無

覺得佢踢到漠不關心 無咗團火咁

力子勁

文尼上半場食左屎睇唔到？

俾我係交屁真係無晒心機，下季走硬

高普唔柒會換沙架

力子第一腳已經大威脅過沙拿70分鐘

去皇馬啦屌 唔好留喺度
死攬垃圾沙

真係睇唔到喎

後生仔都係唔撚掂
成隻死狗咁似比女飛

等睇高普完場話salah mvp

不嬲都留沙拿比佢射到入為止

力架換力架，合理呀

點解力子同水貨都係內切但差咁撚遠

哩個真
難得係利子青訓真係要培養下心態
遲啲靠佢擔大旗

都冇人比過波佢

L6 mvp都未到佢啦

想造鳩樂仔做新謝四嘅

呢d波斬入去威脅大好多啦

力子又一招鳩推

仲入咗球詐糊

真係以為自己美斯

基達好勤力

笑死 當自己謝拉特咩

其實唔會換沙，雖然大家大力屌沙， 但佢係負責邊線引球出擊，威脅性大好多。而mane 係捕個入球點

高普眼中成隊得salah係重要架咋

乜撚野罰球

高美斯80/85分鐘出黎踩草?

可唔可以比沙短踢下呀屌

兩球難d

今場mvp唔係軒都明奴啦點輪到其他人

哇屌 son受傷

唔係係馬兩個傷哂

出擊完入咗黑洞呢最慘

經典3中堅

上半季有沙短d死球威脅大好多

主場對波圖入得2球點收貨阿

被MMA

達哥今日踢得好好

有無咁sad

屌 son都收皮 鏝

死曼狗

屌肥普做嘢啦
比哥佬恰到上心口啦仆街

雲迪克真係好撚型

報仇啦好嗎

兒子GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

Son

son G

軒終於柒左下

熱狗好波

唔係受傷咩

亞洲第一人 勁撚到

估唔到熱傷先

抵啦 son 1:0

打沉曼城個勢

Vvd落腳波都型過人

你老母
MMA得咁開心?

黑腳一走, 入波

呢到d人唔可信嫁

咪係 頭先話傷咗即刻又goal

VVD屌L6了
但呢球竟然冇吹OFFSIDE

son goalsoanldo真係好撚勁

兒子新世三

diu 好心班友confirm左真係傷先講啦

真 唔知點解 明明行出場翻黎就入

佢頭先真係瞓地架

啱啱入返場就入波

曼之後兩場大壓力lu

咁都唔紅過份左wor

熱聯賽加油呀

L6 比人屌撚死

加油呀熱刺

son真係好撚勁

其實未來熱個球似越位

熱

聯賽贏就話姐

下場無傾

孫世三>>>>>>>>>>>>>>水貨

咪就係

佢有時就係咁包越位

感覺今次復出反應同速度都慢左

聯賽入多次ok?

呢個洗撚講咩

VAR ed 好似allow goal

本身都慢

米拿叔都係差啲

可能係新招
見到曼城打MMA 就借傷出
等對面唔為意一出返嚟即刻攞波打

打斷佢度氣先啦

歐聯讓比熱，咁聯賽鏝一定大炒熱了

屌你老味咁都唔洗換沙拿

我地收哂油 明顯留力打轟

有無son入波gif

史毒?

s15

後防呢排搞乜 瘋狂派膠

老孫最大對手真係kane

懷疑高普唔敢得罪沙拿

想問下沙短到底衰乜

著緊獨子

都係無沙短

所以個問題又大左

利真係，好似冇咩活力咁

大清個頭

勁過啦今季

把握力真係son勁好多，左右腳都射得
水貨係靈活d，速度差唔遠

大清要爭氣

老母

矮

尾段比人2:1就仆硬街

到聯賽再打熱 哥狗就識點對付你啦

成個埃及撐腰

專心聯賽

贏緊兩球咪慢慢黎

唔望入波啦而家

史杜奧力治呀

咁耐冇落過場

出大清熱身下場打車

到我落場了

兒子勁到

沙短到底做要啲咩先有得踢

沙短係咪屌左水貨老婆

虫毒好耐無見mane 換完之後個人都out focus

次次見佢懦夫狗都好撚驚佢 條友獲獲都有新鮮爆炸嘢

沙短呢????

claim真係專心養傷算啦屌 一出返黎就柒足咁耐

人地都唔係打度氣
呢場輸
聯賽又搵人出氣

大清落場通常有助攻

即係夏神 巴克利 龍虎切 基奧特個頭

可能要跪玻璃同斟茶認錯

想講廢中，自膠

個廢中又歧視短人

沙短無同廢中做愛，應該好快走

我會比心機

好似阿旺喎

沙拿又黎

其實有冇人知點解今季場場都係沙拿打到pat屎咁
但從來冇換過
次次打足90
根本唔撚make sense

想同老婆仔洞房

自己跌阿 嘈咩撚

對面今場係咁claim 12碼

樣問題

得個兩球下場完全唔穩陣

因為唔敢換

上季個個當佢神咁拜

沙應該要食牌了

咁撚樣都想駁pen

唔失作客入球都叫有優勢嘅

聯賽靠你喇兒子
靠嗰隊咩獌連死得啦

嘩 個邊真係son入波 韓狗洗唔洗咁撚勁

仲追撚住球證屌 以為咩料咁惡

Son fc下場繼續加油

沙短之前打到識飛
依家黎到波都冇得踢

嬴得2球真係好尷尬
次回合又留唔到力

沙犬咁都無黃

老實起碼黃

自己失平衡

曼狗仲FF 緊自己有得同曼城打

等睇2:1

利中場搞咩

respect啦 li到兒子瘋狂吹奏區來

鞋底去先都冇
黑哨利

你老母就犬啦

唔係話放水咩

如果militao冇拉應該salah到先

沙拿真主黎

作用王冇salah 人地會唔怕你壓上d , 姐係上年r 連決賽咁

咁又唔係既 班仆都簡波踢下

沙拿今季係場場死去，冇假動作冇節奏變向，純夾硬推

可能有恐怖組織撐腰

ching心水清

今日好多假動作wor

中晒塊pad danlo都feel唔到

佢放棄歐聯我哋都冇辦法

屌你老母收皮啦

睇到班狗仔係到叫春話俾唔俾鏝贏好就好撚想笑

假動作fake唔到人

不嬲都冇，只係上年多傳身後鬥跑，今年多陣地

Yes第二個唔會換沙了

屌隻曼狗好撚煩
陪我哋睇波就靜啲啦

廢中咁既心態
注定做唔到最top個批

班曼以為自己好重要但冇人fucking care 佢地

我獌劍指歐聯冠軍洗撚同你爭前四咩

肥普會唔會聯賽留力收起兒子

成季最靚係上場閃過軒同啫喱嗰下

夠西打咩獌狗 獌狗聯賽嬴鏝我飛去old trafford 大叫我愛曼聯添呀

英超,歐聯冠軍既主導權係哂獌度

千奇咪撚失波

Taa企位做乜撚
人地龍門傳第一腳波都可以失位要軒補

訓先

最佳假動作

連拳王都傷埋
熱又順啲

Feel到就失波

睇下個積分榜就知冇可能

不過唔換沙都好
反正留唔留力沙拿都係踢西波
比兩個真核抖下都好

擇咗名先
不過真係發生咗我都應該唔記得

呢樣真

水貨

放心唔走數 走數小妹一世無仔溝

屌你力子太空傳球

到依家都睇唔明點解上場肥普要收起兒子

.........

留力今場

沙拿啲假動作少林足球咁

沙拿我真係屌出聲

SALAH好似街場啲獨扭王咁,有空位係唔撚會比你

沙狗又黎料

輕鬆半場收工 兩粒夠?

肥普=真利

上場出SON輸咗9世

力子好快

屌邊奴又無啦啦較剪腳

基達

基達子

下半好hea 9猜多

可能佢好憎哥狗 放水俾我利

力子大大舊啲過人仲暢順過沙拿

早幾日對精宮都好勁

沙拿變沙狗了

利子區有絲打

少林足球咁
再假啲

沙短

沙短1分鐘

又儲印花？

沙短 踩草？

真係好撚柒 唔識就咪撚學美斯淨係body fake 過人啦

沙拿個d學界假身

柒夠未水貨

WA ！！！！！！！！！！

沙短只值1分鐘 我屌你老母呀廢中

屌你咪撚出啦尻普

屌，沙拿真係要睇吓洛賓全集黎練吓點樣右邊拎左波跟住點

沙短一陣沖唔沖涼好

真係踩草

我有無眼花

仲要入唔到

係咪玩鳩沙短

xs

1分鐘我寧願佢出高美斯

個假動作假到

邊爐打fifa咁亂鳩咁落腳

躝啦尻普我屌你老母

廢中雪人仲唔夠賤，係要迫鳩人沖涼

屌一分鐘比沙短

矮就要比人撚？

1分鐘都好既 如果廢中嬲完既話
沙拿今場都爆好多 又踢足
下場右翼都有個backup

基達有無流過汗 咁干身既

下個post 準備又叫水貨快啲躝

屌你咁都入唔到

出都冇得出

矮人無人權

草都無得踩

短兒個樣好似想喊

MVP係咪軒

冇得出

屌！玩鳩我地d短人幫

沙基利

sorry 1分鐘都無

1分鐘都無 on9

沙基利做錯咩。。。

鳩普

好撚慘沙短
係咪撚鳩佢

好撚慘。。。

痴鳩線
一分鐘打乜鳩

唔洗問都知係我

沙短係咪屌咗高普老母

沙子

撚到去極點 仆街

笑撚左草都無份踩

屌出都無得出

沙短踩草

好撚柒慘

出都冇得出
屌你老母

明玩鳩沙短wo

沙短下季走了

屌你沙短陰撚公

沙短又畀廢中撚化
有心留力打車就早啲換啦

沙短..

沙短:唔洗沖涼了

好撚慘....

留名直接吹完場

係1 秒都冇

一分鐘唔滿意？ok無了

而家confirm 沙短應該真係俾人迫害

我利對唔住沙短

那年廿七 晏飛路上 站著如嘍囉

咁樣撚鳩沙基

亂到仆街 乜撚野球證喛

廢中

高普係咪咁憎哥基利

LLoris差D比人爆頭

慘

其實基達改善下傳波真係可以坐正
佢d引球快到

直接吹雞

我真係恭喜你呀!!

沙短唔願做人了

ON9

沙基利係咪得罪左高普
慘撚過唔換

你地最想睇沙短 而家咪比夠一分鐘你睇佢 仲想點

2:0

沙短: Am I a joke to you?